美孚有示威者塞路

港台影到

走啦，今日損失咗好多
塞路無用

而家面對好多問題 4面圍捕

連追400米

扮私家車

黑社會

便衣扮手足

懷疑有警睇地鐵cctv

下星期休息下先

諗下點解決

今日要撒喇 損失左好多呀屌 已經有圖有片話有鬼係前線